Ja, hij was mij gevolgd tijdens mijn reizen; hij hij had in bossen rondgehangen, zich in grotten verstopt, of zijn schuilplaats gezocht en woestijnheideën; en hij kwam nu om mijn vooruitgang te markeren en de vervulling van mijn belofte.
